滴露生產商稱無任何情況可將產品用於體內 反駁特朗普

滴露生產商稱無任何情況可將產品用於體內 反駁特朗普

「滴露」生產商反駁美國總統特朗普的言論。公司說作為健康和衛生產品在全球的業界龍頭，必須清楚表明，在任何情況下都不應將消毒產品，以注射、服用或任何其他方式，用於身體之內，強調消費者必須嚴格按照說明指引使用有關產品。特朗普早前在白宮抗疫記者會上，建議研究將消毒劑注入人體，能否作為治療新型肺炎的手段。他的言論受醫護界猛烈批評。有醫生說將任何清潔產品注入人體，都是不負責任及危險的建議。有呼吸道專家呼籲，不要聽從特朗普任何醫學建議。

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay